{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028597?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 백패커스인여수호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際の注意事項としてリアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しをさせていただきます。 利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して直接キャンセルしなければならず、キャンセル時に手数料が発生することがあります。 予約変更時にもカスタマーセンターに連絡し、業者の規定により変更が不可能だったり手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金がご予約の際に決済されないことがありますので、その場合は現場決済をお願いします。 最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には業者に事前に連絡をお願いし、業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用でない場合、ペット同伴の場合、入室が制限されることがありますし、当日予約後当日利用件の場合、ご利用いただけないことがあります。 保護者を同伴しない未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しが不可であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室利用案内では予約特典であるIPTV/WiFi、カフェ、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は全額払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "利用不可の場合はカスタマーセンターに連絡して直接キャンセルしなければなりません。ただし、キャンセル時に手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約変更時はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約変更時にはカスタマーセンターに連絡し、業者の規定により変更が不可能だったり手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時にキャンセル料が発生するのですか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時にはキャンセル料が発生します。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されるのですか？",
            "answer": "追加人数料金が予約時に決済されないことがありますので、その場合は現場決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの際はどうすれば良いですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に業者に連絡をお願いし、業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット専用でない場合、ペット同伴の場合は入室が制限されることがあります。また、当日予約後当日利用の場合はご利用いただけないことがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一人で入室することはできますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者のみ入室する場合、入室および払い戻しが不可であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。入室利用案内では予約特典であるIPTV/WiFi、カフェ、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 614
    }
}